今日係西鐵站AirDrop收到兩張圖

大家點睇？
佢嘅目的又係咩？

推

對家又玩分化
明明班後生都走左出黎跪成日

推，要行動counter

分化!

第一句就露餡啦

不論係咪真係有咁嘅事，依家要做嘅，係話番俾呢d 人聽，真正嘅禍首係政府！

一字排開唔俾人過果句佢話緊啲警察?
無圖無剩你up乜都得啦

點會阻人行路
打橫行仲快啦

重點係d 藍絲、廢佬唔會好似我地睇得咁透澈

連登有咩意見
連登只係收集大眾意見嘅平台

我覺得呢位人兄係講岩左一部分反修例
但又唔甘心連登有兄弟強迫人認同或唔準其他人採取一d 較溫和既抗爭手段
大家可以諗諗以後點樣唔好影響同路人
大家都係兄弟爬山 各有各做
唔好搞到兄弟爬山 你唔認同就阻住你爬

要counter

你又有咩目的?

同意！過左就失民心，唔好再玩不合作運動，搞交通燈了。

啱

又唔係完全唔做

yes，過程中用友善態度解釋俾d 唔明嘅人，因為由始至終我地都係要針對政府

佢一定係大台

葉劉話..